叙福樓下月派「再幫襯銀票」吸客

政府之前公布新一輪抗疫支援措施，飲食業可以根據店舖面積，申請一筆過資助，由25萬至220萬元不等。叙福樓（1978）主席及行政總裁黃傑龍噚日喺facebook專頁出post，決定將所有分店申請嘅3285萬元資助，轉化為「再幫襯銀票」（圖），希望客人可以多多幫襯，尤其係火鍋品牌溫野菜同牛涮鍋。

黃傑龍就話，疫情以來集團一直冇裁員，但如果企業要生存而又唔裁員的話無可能只靠「出糧補助金」，一定要有香港人支持先有希望。佢預計，6月1日收到3285萬蚊資助後，客人喺旗下所有食店品牌每消費200蚊就送50蚊「銀票」，黃傑龍稱「條件係客人只需向自己承諾，將會再開心享受Shabu Shabu火鍋」。

其實「銀票」適用於叙福樓所有品牌任何堂食消費，不過因為火鍋生意比較落後，黃生就想大家多啲捧場。

軍票咁樣

日本好多野都係崇古

多d支持，呢個CEO係運動期間一直無落井下石，講野仲好公道。

黃店嚟㗎

我有支持，疫症期間我去過牛涮鍋，佢地2個人做晒成堂生意（雖然堂食少晒得返3，4枱），但條外賣自取龍就勁長，啲客發晒爛渣但2個職員都好努力做，所以宜家我都一直支持佢地。

邊間鋪

某啲分店串過馬撚

馬鞍山

大集鋪黃店